正面已經見到佢着露腰背心 外面件恤衫仲要綁起做乜鳩

係都要露少少腰出嚟

仲有高腰窄腳褲 知你slim啦

冇圖我話我綁你老母上樹都得啦

樓主肥著唔到？

著到
不過又唔係我著